東望個攝影師想抄阮嘉敏底咁

嘩

無睇，唔知喎

依家話你知

扯扯地

有無得買對鞋

圖呢

哩個位似ZOOM IN咗，自私睇

片：

睇唔到

點都露埋，條底褲仲有乜好睇？

露點果個係袁
但阮露都唔拘